最好嘅防禦就係攻擊

香港人要勇武起來

我地要做嘅係點樣心理同生理試勇武起嚟
保護自己 保護身邊嘅人

最好嘅防禦就係攻擊

咪撚再跪係度求人地唔好打

香港人勇武起來

大家入黎睇睇

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

以武制暴

香港要勇武起來！

泥門打神龍寺